點解連登無人講Xbox?

明明今代主機有號稱最強 最清 真4K 嘅機能，但好似無人講

利申：02年買過XBOX，玩咗3年到

諗咗半分鐘，諗唔倒有咩好講

無記錯當時玩Splinter Cell，成撚日hand機

一個月前買左部scorpio，前兩日賣左 原因無驚玩

有咩好講？

02年，真係xbox
xbox我得360，但我朋友借過隻PGR2比我玩，有灣仔賽道。

香港玩家唔鍾意xbox？

xb1x當新一代？
普通xb1好多games連1080P都無重話機能最強 ?
更何況無Games玩 可以有乜好講?

有game玩咪有人講
最近推得最勁都只係PC都有既PUBG, MHW連亞洲區都俾人拎埋獨佔
你話我係鬼佬有得討論下,香港搵鬼討論咩

..... 有咩好講

冇野好講
身邊冇人玩
有冇人擁有都唔知，聽都冇聽人講起過

當初ONE出左就即刻買
玩落發覺真係除左手制之外無野可以讚下
就算跨平台既GAME都係買PS4
擺左兩年,得幾隻GAME
最後上年好似1K賣返出去

始終Xbox係亞洲同歐美係兩個世界

死症係Xbox冇日系games,香港人唔受

其實我係跟風買，ps多朋友玩我就買ps

就算外國ps都羸xbox，只怪xbox1當初定價太高同禁二手game,之後減價都大勢已去

講xbox手制多過講部主機

佢個手制可以話最好用

得xbox第一代，有隻rally同rainbow six. 依家大部人都玩ps4, 買xbox根本冇fd同你玩，硬件有幾勁都冇用喇

響香港玩xbox = on9

唔好話二手game 有d game想買隻一手都難

Marketing 差撚到
同埋部機明明Set 正體 久唔久又會出殘體
冇尊重過香港市場

半隻日系都冇買過

好好揸
買咗個電腦用

扺撚死啦，行貨遲過PS4出成年，唔講機能，唔講獨佔，淨係睇住xbox live個friend list過晒檔去psn，就知要揀咩機。